09/10/2018: Thực hiện điều chỉnh popup approve giới hạn dữ liệu theo người đăng nhập
- [vwUSERS_ASSIGNED_TO]

---SQL_Sua_vwUSERS_ASSIGNED_TO_List

GO

/****** Object:  View [dbo].[vwUSERS_ASSIGNED_TO_List]    Script Date: 2018-10-10 3:03:36 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO


-- Copyright (C) 2005 SplendidCRM Software, Inc. All rights reserved.
-- NOTICE: This code has not been licensed under any public license.
-- 12/04/2006 Paul.  Only include active users. 
-- 12/05/2006 Paul.  New users created via NTLM will have a status of NULL. 
-- 04/15/2008 Paul.  Use vwUSERS_ASSIGNED_TO as the base to be similar to vwTEAMS_ASSIGNED_TO_List. 
-- 09/10/2018 Tungx. Add more information to limit data by role
ALTER View [dbo].[vwUSERS_ASSIGNED_TO_List]
as
select vwUSERS_List.*
	, vwUSER_INFOS.EMPLOYEE_ID
	, vwUSER_INFOS.BUSINESS_CODE
	, vwUSER_INFOS.POSITION_ID
	, vwUSER_INFOS.TITLE_NAME
	, vwUSER_INFOS.MA_NHAN_VIEN
	, vwUSER_INFOS.MAIN_POS_ID
	, vwUSER_INFOS.MAIN_POS_CODE
	, vwUSER_INFOS.MAIN_POS_NAME
	, vwUSER_INFOS.POS_ID
	, vwUSER_INFOS.POS_CODE
	, vwUSER_INFOS.POS_NAME
	, vwUSER_INFOS.POSITION_CODE
	, vwUSER_INFOS.POSITION_NAME
	, vwUSER_INFOS.AREA_ID
	, vwUSER_INFOS.AREA_CODE
	, vwUSER_INFOS.AREA_NAME
	, vwUSER_INFOS.REGION_ID
	, vwUSER_INFOS.REGION_NAME
	, vwUSER_INFOS.ORGANIZATION_ID
	, vwUSER_INFOS.ORGANIZATION_CODE
	, vwUSER_INFOS.ORGANIZATION_NAME
	, vwUSER_INFOS.IS_MAIN_POS
  from      vwUSERS_ASSIGNED_TO
 inner join vwUSERS_List
         on vwUSERS_List.ID = vwUSERS_ASSIGNED_TO.ID
left join vwUSER_INFOS on vwUSER_INFOS.EMPLOYEE_ID = vwUSERS_List.ID

GO





>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
16/10/2018

---SQL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP

IF OBJECT_ID(N'dbo.B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP', N'U') IS NOT NULL
   DROP TABLE dbo.B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP;
   
GO

/****** Object:  Table [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT]    Script Date: 10/16/2018 10:57:32 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

CREATE TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP](
	[ID] [uniqueidentifier] NOT NULL,
	[DELETED] [bit] NOT NULL,
	[CREATED_BY] [uniqueidentifier] NULL,
	[DATE_ENTERED] [datetime] NOT NULL,
	[MODIFIED_USER_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[DATE_MODIFIED] [datetime] NOT NULL,
	[DATE_MODIFIED_UTC] [datetime] NULL,
	[ASSIGNED_USER_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[TEAM_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[TEAM_SET_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[NAME] [nvarchar](150) NOT NULL,

	[YEAR] [int] NULL,
	[MONTH_PERIOD] [nvarchar](10) NULL,
	[U_VS_DB_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[U_VS_DB_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[U_VS_DB_FIXED_COST] [float] NULL,
	[U_VS_DB_EXP_COST] [float] NULL,
	[U_VS_DB_COST_VND] [float] NULL,
	[U_VS_DB_COST_USD] [float] NULL,
	[U_MC_CREDIT_COST] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_FIXED_COST] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_EXP_COST] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_COST_VND] [float] NULL,
	[U_VS_CREDIT_COST_USD] [float] NULL,
	[U_MC_CREDIT_FEE] [float] NULL,
	[U_CREDIT_FTP_COST] [float] NULL,
 CONSTRAINT [PK_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] PRIMARY KEY CLUSTERED 
(
	[ID] ASC
)WITH (PAD_INDEX = OFF, STATISTICS_NORECOMPUTE = OFF, IGNORE_DUP_KEY = OFF, ALLOW_ROW_LOCKS = ON, ALLOW_PAGE_LOCKS = ON) ON [PRIMARY]
) ON [PRIMARY]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] ADD  DEFAULT (newid()) FOR [ID]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] ADD  DEFAULT ((0)) FOR [DELETED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] ADD  DEFAULT (getdate()) FOR [DATE_ENTERED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] ADD  DEFAULT (getdate()) FOR [DATE_MODIFIED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] ADD  DEFAULT (getutcdate()) FOR [DATE_MODIFIED_UTC]
GO



---SQL_spB_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP_Update

GO

/****** Object:  StoredProcedure [dbo].[spB_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP_Update]    Script Date: 10/16/2018 11:33:37 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

CREATE Procedure [dbo].[spB_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP_Update]
	(
		 @ID                                 uniqueidentifier output
		, @MODIFIED_USER_ID                   uniqueidentifier

		, @iYEAR int
		, @MONTH_PERIOD nvarchar(50)
		, @U_VS_DB_PROFIT_VND float
		, @U_VS_DB_PROFIT_USD float
		, @U_VS_DB_FIXED_COST float
		, @U_VS_DB_EXP_COST float
		, @U_VS_DB_COST_VND float
		, @U_VS_DB_COST_USD float
		, @U_MC_CREDIT_COST float
		, @U_VS_CREDIT_PROFIT_VND float
		, @U_VS_CREDIT_PROFIT_USD float
		, @U_VS_CREDIT_FIXED_COST float
		, @U_VS_CREDIT_EXP_COST float
		, @U_VS_CREDIT_COST_VND float
		, @U_VS_CREDIT_COST_USD float
		, @U_MC_CREDIT_FEE float
		, @U_CREDIT_FTP_COST float

	)
as
  begin
	set nocount on

	if not exists(select * from [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP] where [YEAR] = @iYEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD) begin -- then
		if dbo.fnIsEmptyGuid(@ID) = 1 begin -- then
			set @ID = newid();
		end -- if;
		INSERT INTO [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP]
           ([ID]
           ,[CREATED_BY]
           ,[DATE_ENTERED]
           ,[MODIFIED_USER_ID]
           ,[DATE_MODIFIED]
           ,[DATE_MODIFIED_UTC]

           ,[NAME]
           ,[YEAR]
           ,[MONTH_PERIOD]
           ,[U_VS_DB_PROFIT_VND]
           ,[U_VS_DB_PROFIT_USD]
           ,[U_VS_DB_FIXED_COST]
           ,[U_VS_DB_EXP_COST]
           ,[U_VS_DB_COST_VND]
           ,[U_VS_DB_COST_USD]
           ,[U_MC_CREDIT_COST]
           ,[U_VS_CREDIT_PROFIT_VND]
           ,[U_VS_CREDIT_PROFIT_USD]
           ,[U_VS_CREDIT_FIXED_COST]
           ,[U_VS_CREDIT_EXP_COST]
           ,[U_VS_CREDIT_COST_VND]
           ,[U_VS_CREDIT_COST_USD]
           ,[U_MC_CREDIT_FEE]
           ,[U_CREDIT_FTP_COST]
		) VALUES (
			 @ID                                 
			, @MODIFIED_USER_ID                   
			,  getdate()                          
			, @MODIFIED_USER_ID                   
			,  getdate()                          
			,  getutcdate() 
			, '' --Name                     
			, @iYEAR
			, @MONTH_PERIOD
			, @U_VS_DB_PROFIT_VND
			, @U_VS_DB_PROFIT_USD
			, @U_VS_DB_FIXED_COST
			, @U_VS_DB_EXP_COST
			, @U_VS_DB_COST_VND
			, @U_VS_DB_COST_USD
			, @U_MC_CREDIT_COST
			, @U_VS_CREDIT_PROFIT_VND
			, @U_VS_CREDIT_PROFIT_USD
			, @U_VS_CREDIT_FIXED_COST
			, @U_VS_CREDIT_EXP_COST
			, @U_VS_CREDIT_COST_VND
			, @U_VS_CREDIT_COST_USD
			, @U_MC_CREDIT_FEE
			, @U_CREDIT_FTP_COST
		);
	end else begin
		update [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP]
		   set MODIFIED_USER_ID                     = @MODIFIED_USER_ID                   
		     , DATE_MODIFIED                        =  getdate()                          
		     , DATE_MODIFIED_UTC                    =  getutcdate()  
			 
				,[U_VS_DB_PROFIT_VND] = @U_VS_DB_PROFIT_VND
				,[U_VS_DB_PROFIT_USD] = @U_VS_DB_PROFIT_USD
				,[U_VS_DB_FIXED_COST] = @U_VS_DB_FIXED_COST
				,[U_VS_DB_EXP_COST] = @U_VS_DB_EXP_COST
				,[U_VS_DB_COST_VND] = @U_VS_DB_COST_VND
				,[U_VS_DB_COST_USD] = @U_VS_DB_COST_USD
				,[U_MC_CREDIT_COST] = @U_MC_CREDIT_COST
				,[U_VS_CREDIT_PROFIT_VND] = @U_VS_CREDIT_PROFIT_VND
				,[U_VS_CREDIT_PROFIT_USD] = @U_VS_CREDIT_PROFIT_USD
				,[U_VS_CREDIT_FIXED_COST] = @U_VS_CREDIT_FIXED_COST
				,[U_VS_CREDIT_EXP_COST] = @U_VS_CREDIT_EXP_COST
				,[U_VS_CREDIT_COST_VND] = @U_VS_CREDIT_COST_VND
				,[U_VS_CREDIT_COST_USD] = @U_VS_CREDIT_COST_USD
				,[U_MC_CREDIT_FEE] = @U_MC_CREDIT_FEE
				,[U_CREDIT_FTP_COST] = @U_CREDIT_FTP_COST                          
		where [YEAR] = @iYEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD;

	end -- if;

	
  end


GO



---SQL_spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT

GO

/****** Object:  StoredProcedure [dbo].[spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT]    Script Date: 10/17/2018 1:13:29 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

-- =============================================
-- Author:		Tungnx
-- Description:	Tinh chi tieu thu thuan the NET CARD
-- =============================================
CREATE PROCEDURE[dbo].[spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT]
	@iYear int,
	@MONTH_PERIOD varchar(2)
AS
BEGIN
	-- SET NOCOUNT ON added to prevent extra result sets from
	-- interfering with SELECT statements.
	SET NOCOUNT ON;

	--1. Tinh tong thu - chi theo tu loai the cho toan nhan vien

	--2.Tinh ti le cho tung loai the dua vao file upload va tong thu chi THE dong bo

	--3.Bo deu doanh thu/chi theo ti le tinh o buoc 2

	--4.Tinh toan thu thuan the: Thu - Chi
   
END
GO

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
17/10/2018


---SQL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP

IF OBJECT_ID(N'dbo.B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP', N'U') IS NOT NULL
   DROP TABLE dbo.B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP;
   
GO

/****** Object:  Table [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]    Script Date: 10/17/2018 10:04:55 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

CREATE TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP](
	[ID] [uniqueidentifier] NOT NULL,
	[DELETED] [bit] NOT NULL,
	[CREATED_BY] [uniqueidentifier] NULL,
	[DATE_ENTERED] [datetime] NOT NULL,
	[MODIFIED_USER_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[DATE_MODIFIED] [datetime] NOT NULL,
	[DATE_MODIFIED_UTC] [datetime] NULL,
	[NAME] [nvarchar](150) NOT NULL,
	[YEAR] [int] NULL,
	[MONTH_PERIOD] [nvarchar](10) NULL,
	[EMPLOYEE_ID] [uniqueidentifier] NULL,
	[MA_NHAN_VIEN] [nvarchar](50) NULL,
	[VS_DB_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[VS_DB_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[VS_DB_FIXED_COST] [float] NULL,
	[VS_DB_EXP_COST] [float] NULL,
	[VS_DB_COST_VND] [float] NULL,
	[VS_DB_COST_USD] [float] NULL,
	[MC_CREDIT_COST] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_FIXED_COST] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_EXP_COST] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_COST_VND] [float] NULL,
	[VS_CREDIT_COST_USD] [float] NULL,
	[MC_CREDIT_FEE] [float] NULL,
	[CREDIT_FTP_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE] [float] NULL,
	[PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_FIXED_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_EXP_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_COST_VND] [float] NULL,
	[ACT_VS_DB_COST_USD] [float] NULL,
	[ACT_MC_CREDIT_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_PROFIT_VND] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_PROFIT_USD] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_FIXED_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_EXP_COST] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_COST_VND] [float] NULL,
	[ACT_VS_CREDIT_COST_USD] [float] NULL,
	[ACT_MC_CREDIT_FEE] [float] NULL,
	[ACT_CREDIT_FTP_COST] [float] NULL,
	[THU_THUAN_THE1] [float] NULL,	
	[ACT_TOTAL_NETCARD_PROFIT] [float] NULL,	
	[ACT_TOTAL_NETCARD_COST] [float] NULL,	
	[ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT] [float] NULL,	
 CONSTRAINT [PK_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] PRIMARY KEY CLUSTERED 
(
	[ID] ASC
)WITH (PAD_INDEX = OFF, STATISTICS_NORECOMPUTE = OFF, IGNORE_DUP_KEY = OFF, ALLOW_ROW_LOCKS = ON, ALLOW_PAGE_LOCKS = ON) ON [PRIMARY]
) ON [PRIMARY]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] ADD  DEFAULT (newid()) FOR [ID]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] ADD  DEFAULT ((0)) FOR [DELETED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] ADD  DEFAULT (getdate()) FOR [DATE_ENTERED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] ADD  DEFAULT (getdate()) FOR [DATE_MODIFIED]
GO

ALTER TABLE [dbo].[B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] ADD  DEFAULT (getutcdate()) FOR [DATE_MODIFIED_UTC]
GO


---SQL_spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT Cap Nhat

GO

/****** Object:  StoredProcedure [dbo].[spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT]    Script Date: 10/17/2018 10:42:44 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO


-- =============================================
-- Author:		Tungnx
-- Description:	Tinh chi tieu thu thuan the NET CARD
-- =============================================
ALTER PROCEDURE[dbo].[spCAL_B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT]
	@iYear int,
	@MONTH_PERIOD varchar(2)
AS
BEGIN
	-- SET NOCOUNT ON added to prevent extra result sets from
	-- interfering with SELECT statements.
	SET NOCOUNT ON;

	DECLARE @USER_CODE varchar(50)
	DECLARE @YEAR int
	DECLARE @PERIOD varchar(50)

	DECLARE @VS_DB_PROFIT_VND float
	DECLARE @VS_DB_PROFIT_USD float
	DECLARE @VS_DB_FIXED_COST float
	DECLARE @VS_DB_EXP_COST float
	DECLARE @VS_DB_COST_VND float
	DECLARE @VS_DB_COST_USD float
	DECLARE @MC_CREDIT_COST float
	DECLARE @VS_CREDIT_PROFIT_VND float
	DECLARE @VS_CREDIT_PROFIT_USD float
	DECLARE @VS_CREDIT_FIXED_COST float
	DECLARE @VS_CREDIT_EXP_COST float
	DECLARE @VS_CREDIT_COST_VND float
	DECLARE @VS_CREDIT_COST_USD float
	DECLARE @MC_CREDIT_FEE float
	DECLARE @CREDIT_FTP_COST float
	DECLARE @THU_THUAN_THE1 float

	DECLARE lstNhanVienNetCardCursor CURSOR 
	  LOCAL STATIC READ_ONLY FORWARD_ONLY
		FOR 
			SELECT 
				[USER_CODE]
				,[YEAR]
				,[PERIOD]
				,[VS_DB_PROFIT_VND]
				,[VS_DB_PROFIT_USD]
				,[VS_DB_FIXED_COST]
				,[VS_DB_EXP_COST]
				,[VS_DB_COST_VND]
				,[VS_DB_COST_USD]
				,[MC_CREDIT_COST]
				,[VS_CREDIT_PROFIT_VND]
				,[VS_CREDIT_PROFIT_USD]
				,[VS_CREDIT_FIXED_COST]
				,[VS_CREDIT_EXP_COST]
				,[VS_CREDIT_COST_VND]
				,[VS_CREDIT_COST_USD]
				,[MC_CREDIT_FEE]
				,[CREDIT_FTP_COST]
				,[THU_THUAN_THE1]
			FROM
			(
			  SELECT 
				  [USER_CODE]
				  ,[YEAR]
				  ,[PERIOD]
				  ,[KPI_CODE]
				  ,[VALUE]
			  FROM [M_TOI_CARD_TMP]
			) d
			pivot
			(
			  SUM([VALUE])
			  FOR [KPI_CODE] in (
							[VS_DB_PROFIT_VND]
						   ,[VS_DB_PROFIT_USD]
						   ,[VS_DB_FIXED_COST]
						   ,[VS_DB_EXP_COST]
						   ,[VS_DB_COST_VND]
						   ,[VS_DB_COST_USD]
						   ,[MC_CREDIT_COST]
						   ,[VS_CREDIT_PROFIT_VND]
						   ,[VS_CREDIT_PROFIT_USD]
						   ,[VS_CREDIT_FIXED_COST]
						   ,[VS_CREDIT_EXP_COST]
						   ,[VS_CREDIT_COST_VND]
						   ,[VS_CREDIT_COST_USD]
						   ,[MC_CREDIT_FEE]
						   ,[CREDIT_FTP_COST]
						   ,[THU_THUAN_THE1]
			  )
			) piv
			WHERE 1=1
					AND [YEAR] = @iYear
					AND [PERIOD] = @MONTH_PERIOD

	OPEN lstNhanVienNetCardCursor
		FETCH NEXT FROM lstNhanVienNetCardCursor 
			INTO @USER_CODE
				,@YEAR
				,@PERIOD
				,@VS_DB_PROFIT_VND
				,@VS_DB_PROFIT_USD
				,@VS_DB_FIXED_COST
				,@VS_DB_EXP_COST
				,@VS_DB_COST_VND
				,@VS_DB_COST_USD
				,@MC_CREDIT_COST
				,@VS_CREDIT_PROFIT_VND
				,@VS_CREDIT_PROFIT_USD
				,@VS_CREDIT_FIXED_COST
				,@VS_CREDIT_EXP_COST
				,@VS_CREDIT_COST_VND
				,@VS_CREDIT_COST_USD
				,@MC_CREDIT_FEE
				,@CREDIT_FTP_COST
				,@THU_THUAN_THE1
	WHILE @@FETCH_STATUS = 0
	BEGIN 
		--Chuyen tu dang doc sang dang ngang
		if not exists(select * from [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP] where [YEAR] = @iYEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN] = @USER_CODE) 
		begin -- then
			INSERT INTO [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
			   ([ID]
			   ,[DELETED]
			   ,[CREATED_BY]
			   ,[DATE_ENTERED]
			   ,[MODIFIED_USER_ID]
			   ,[DATE_MODIFIED]
			   ,[DATE_MODIFIED_UTC]
			   ,[NAME]
			   ,[YEAR]
			   ,[MONTH_PERIOD]		   
			   ,[EMPLOYEE_ID]
			   ,[MA_NHAN_VIEN]
			   ,[VS_DB_PROFIT_VND]
			   ,[VS_DB_PROFIT_USD]
			   ,[VS_DB_FIXED_COST]
			   ,[VS_DB_EXP_COST]
			   ,[VS_DB_COST_VND]
			   ,[VS_DB_COST_USD]
			   ,[MC_CREDIT_COST]
			   ,[VS_CREDIT_PROFIT_VND]
			   ,[VS_CREDIT_PROFIT_USD]
			   ,[VS_CREDIT_FIXED_COST]
			   ,[VS_CREDIT_EXP_COST]
			   ,[VS_CREDIT_COST_VND]
			   ,[VS_CREDIT_COST_USD]
			   ,[MC_CREDIT_FEE]
			   ,[CREDIT_FTP_COST]
			   ,[THU_THUAN_THE1])
		 VALUES
			   (
				   newid()
				   ,0
				   ,null
				   ,getdate() 
				   ,null
				   ,getdate() 
				   ,getutcdate() 
				   ,'SYNC_' + @MONTH_PERIOD
				   ,@iYEAR
				   ,@MONTH_PERIOD --MONTH_PERIOD
				   ,(SELECT TOP (1) [ID] FROM [vwUSERS_List] WHERE [USER_CODE_C] = @USER_CODE)--EMPLOYEE_ID
				   ,@USER_CODE--MA_NHAN_VIEN
				   ,@VS_DB_PROFIT_VND
					,@VS_DB_PROFIT_USD
					,@VS_DB_FIXED_COST
					,@VS_DB_EXP_COST
					,@VS_DB_COST_VND
					,@VS_DB_COST_USD
					,@MC_CREDIT_COST
					,@VS_CREDIT_PROFIT_VND
					,@VS_CREDIT_PROFIT_USD
					,@VS_CREDIT_FIXED_COST
					,@VS_CREDIT_EXP_COST
					,@VS_CREDIT_COST_VND
					,@VS_CREDIT_COST_USD
					,@MC_CREDIT_FEE
					,@CREDIT_FTP_COST
					,@THU_THUAN_THE1		   
			   )
		end--end if

		else begin
			UPDATE [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
			   SET 
				 [DATE_MODIFIED] = getdate()
				  ,[DATE_MODIFIED_UTC] = getutcdate()
				  ,[VS_DB_PROFIT_VND] = @VS_DB_PROFIT_VND
				  ,[VS_DB_PROFIT_USD] = @VS_DB_PROFIT_USD
				  ,[VS_DB_FIXED_COST] = @VS_DB_FIXED_COST
				  ,[VS_DB_EXP_COST] =  @VS_DB_EXP_COST
				  ,[VS_DB_COST_VND] = @VS_DB_COST_VND
				  ,[VS_DB_COST_USD] = @VS_DB_COST_USD
				  ,[MC_CREDIT_COST] = @MC_CREDIT_COST
				  ,[VS_CREDIT_PROFIT_VND] = @VS_CREDIT_PROFIT_VND
				  ,[VS_CREDIT_PROFIT_USD] = @VS_CREDIT_PROFIT_USD
				  ,[VS_CREDIT_FIXED_COST] = @VS_CREDIT_FIXED_COST
				  ,[VS_CREDIT_EXP_COST] = @VS_CREDIT_EXP_COST
				  ,[VS_CREDIT_COST_VND] = @VS_CREDIT_COST_VND
				  ,[VS_CREDIT_COST_USD] = @VS_CREDIT_COST_USD
				  ,[MC_CREDIT_FEE] = @MC_CREDIT_FEE
				  ,[CREDIT_FTP_COST] = @CREDIT_FTP_COST
				  ,[THU_THUAN_THE1] = @THU_THUAN_THE1
			 where [YEAR] = @iYEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN] = @USER_CODE
		end --elseif


		FETCH NEXT FROM lstNhanVienNetCardCursor 
			INTO @USER_CODE
				,@YEAR
				,@PERIOD
				,@VS_DB_PROFIT_VND
				,@VS_DB_PROFIT_USD
				,@VS_DB_FIXED_COST
				,@VS_DB_EXP_COST
				,@VS_DB_COST_VND
				,@VS_DB_COST_USD
				,@MC_CREDIT_COST
				,@VS_CREDIT_PROFIT_VND
				,@VS_CREDIT_PROFIT_USD
				,@VS_CREDIT_FIXED_COST
				,@VS_CREDIT_EXP_COST
				,@VS_CREDIT_COST_VND
				,@VS_CREDIT_COST_USD
				,@MC_CREDIT_FEE
				,@CREDIT_FTP_COST
				,@THU_THUAN_THE1
	END --lstNhanVienNetCardCursor

	CLOSE lstNhanVienNetCardCursor
	DEALLOCATE lstNhanVienNetCardCursor
	


	--2. Tinh ti le % cho cac chi so the
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD float
	DECLARE @PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND float
	DECLARE @PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD float
	DECLARE @PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE float
	DECLARE @PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST float

	DECLARE lstRatioNetCardCursor CURSOR 
	  LOCAL STATIC READ_ONLY FORWARD_ONLY
		FOR 
			SELECT 
				TOTAL_NETCARD.[YEAR]
				, TOTAL_NETCARD.[MONTH_PERIOD]
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_PROFIT_VND = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_PROFIT_VND/VS_DB_PROFIT_VND)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_PROFIT_USD = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_PROFIT_USD/VS_DB_PROFIT_USD)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_FIXED_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_FIXED_COST/VS_DB_FIXED_COST) 
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_EXP_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_EXP_COST/VS_DB_EXP_COST) 
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_COST_VND = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_COST_VND/VS_DB_COST_VND) 
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND
				, ROUND((CASE WHEN VS_DB_COST_USD = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_DB_COST_USD/VS_DB_COST_USD)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD
				, ROUND((CASE WHEN MC_CREDIT_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_MC_CREDIT_COST/MC_CREDIT_COST)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_PROFIT_VND = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_PROFIT_VND/VS_CREDIT_PROFIT_VND)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_PROFIT_USD = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_PROFIT_USD/VS_CREDIT_PROFIT_USD)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_FIXED_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_FIXED_COST/VS_CREDIT_FIXED_COST)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_EXP_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_EXP_COST/VS_CREDIT_EXP_COST)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_COST_VND = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_COST_VND/VS_CREDIT_COST_VND)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND
				, ROUND((CASE WHEN VS_CREDIT_COST_USD = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_VS_CREDIT_COST_USD/VS_CREDIT_COST_USD)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD
				, ROUND((CASE WHEN MC_CREDIT_FEE = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_MC_CREDIT_FEE/MC_CREDIT_FEE)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE
				, ROUND((CASE WHEN CREDIT_FTP_COST = 0 THEN 0
					ELSE 
						(U_CREDIT_FTP_COST/CREDIT_FTP_COST)
					END),4,3) AS PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST
			FROM 
			(
				SELECT TOP (1)
					[YEAR]
					,[MONTH_PERIOD]
					,SUM(VS_DB_PROFIT_VND) AS VS_DB_PROFIT_VND
					,SUM(VS_DB_PROFIT_USD) AS VS_DB_PROFIT_USD
					,SUM(VS_DB_FIXED_COST) AS VS_DB_FIXED_COST
					,SUM(VS_DB_EXP_COST) AS VS_DB_EXP_COST
					,SUM(VS_DB_COST_VND) AS VS_DB_COST_VND
					,SUM(VS_DB_COST_USD) AS VS_DB_COST_USD
					,SUM(MC_CREDIT_COST) AS MC_CREDIT_COST
					,SUM(VS_CREDIT_PROFIT_VND) AS VS_CREDIT_PROFIT_VND
					,SUM(VS_CREDIT_PROFIT_USD) AS VS_CREDIT_PROFIT_USD
					,SUM(VS_CREDIT_FIXED_COST) AS VS_CREDIT_FIXED_COST
					,SUM(VS_CREDIT_EXP_COST) AS VS_CREDIT_EXP_COST
					,SUM(VS_CREDIT_COST_VND) AS VS_CREDIT_COST_VND
					,SUM(VS_CREDIT_COST_USD) AS VS_CREDIT_COST_USD
					,SUM(MC_CREDIT_FEE) AS MC_CREDIT_FEE
					,SUM(CREDIT_FTP_COST) AS CREDIT_FTP_COST
				FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
				WHERE 1=1 AND [YEAR] = @iYEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD
				GROUP BY [YEAR],[MONTH_PERIOD]
			) TOTAL_NETCARD
			INNER JOIN B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_TMP UPLOAD_NETCARD ON TOTAL_NETCARD.[YEAR] = UPLOAD_NETCARD.[YEAR] AND TOTAL_NETCARD.[MONTH_PERIOD] = UPLOAD_NETCARD.[MONTH_PERIOD]
			WHERE 1=1
				AND TOTAL_NETCARD.[YEAR] = @iYEAR
				AND TOTAL_NETCARD.[MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD

	OPEN lstRatioNetCardCursor
	FETCH NEXT FROM lstRatioNetCardCursor 
		INTO
				@YEAR
				,@PERIOD
				,@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND
				,@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD
				,@PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST
				,@PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST
				,@PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND
				,@PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD
				,@PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND
				,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD
				,@PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE
				,@PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST
	WHILE @@FETCH_STATUS = 0
	BEGIN 
		--CAP NHAT THEO DANH SACH NHAN VIEN
		DECLARE lstNhanVienTmpCursor CURSOR 
		  LOCAL STATIC READ_ONLY FORWARD_ONLY
			FOR 
				SELECT DISTINCT
					[MA_NHAN_VIEN]
				FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
				WHERE 1=1
					AND [YEAR] = @YEAR
					AND [MONTH_PERIOD] = @PERIOD

			OPEN lstNhanVienTmpCursor
				FETCH NEXT FROM lstNhanVienTmpCursor 
					INTO @USER_CODE

			WHILE @@FETCH_STATUS = 0
			BEGIN 
				UPDATE [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
				   SET 
						[DATE_MODIFIED] = getdate()
						,[DATE_MODIFIED_UTC] = getutcdate()

						,PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND=@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND
						,PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD=@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD
						,PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST=@PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST
						,PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST=@PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST
						,PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND=@PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND
						,PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD=@PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD
						,PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST=@PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND
						,PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD=@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD
						,PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE=@PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE
						,PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST=@PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST

						,[ACT_VS_DB_PROFIT_VND]=ROUND([VS_DB_PROFIT_VND]*@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND,2,2)
						,[ACT_VS_DB_PROFIT_USD]=ROUND([VS_DB_PROFIT_USD]*@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD,2,2)
						,[ACT_VS_DB_FIXED_COST]=ROUND([VS_DB_FIXED_COST]*@PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST,2,2)
						,[ACT_VS_DB_EXP_COST]=ROUND([VS_DB_EXP_COST]*@PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST,2,2)
						,[ACT_VS_DB_COST_VND]=ROUND([VS_DB_COST_VND]*@PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND,2,2)
						,[ACT_VS_DB_COST_USD]=ROUND([VS_DB_COST_USD]*@PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD,2,2)
						,[ACT_MC_CREDIT_COST]=ROUND([MC_CREDIT_COST]*@PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_PROFIT_VND]=ROUND([VS_CREDIT_PROFIT_VND]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_PROFIT_USD]=ROUND([VS_CREDIT_PROFIT_USD]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_FIXED_COST]=ROUND([VS_CREDIT_FIXED_COST]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_EXP_COST]=ROUND([VS_CREDIT_EXP_COST]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_COST_VND]=ROUND([VS_CREDIT_COST_VND]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND,2,2)
						,[ACT_VS_CREDIT_COST_USD]=ROUND([VS_CREDIT_COST_USD]*@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD,2,2)
						,[ACT_MC_CREDIT_FEE]=ROUND([MC_CREDIT_FEE]*@PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE,2,2)
						,[ACT_CREDIT_FTP_COST]=ROUND([CREDIT_FTP_COST]*@PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST,2,2)

				 where [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN] = @USER_CODE

				 FETCH NEXT FROM lstNhanVienTmpCursor 
					INTO @USER_CODE

			END --lstNhanVienTmpCursor
			CLOSE lstNhanVienTmpCursor
			DEALLOCATE lstNhanVienTmpCursor

		FETCH NEXT FROM lstRatioNetCardCursor 
		INTO
			@YEAR
			,@PERIOD
			,@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_VND
			,@PERCENTAGE_VS_DB_PROFIT_USD
			,@PERCENTAGE_VS_DB_FIXED_COST
			,@PERCENTAGE_VS_DB_EXP_COST
			,@PERCENTAGE_VS_DB_COST_VND
			,@PERCENTAGE_VS_DB_COST_USD
			,@PERCENTAGE_MC_CREDIT_COST
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_VND
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_PROFIT_USD
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_FIXED_COST
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_EXP_COST
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_VND
			,@PERCENTAGE_VS_CREDIT_COST_USD
			,@PERCENTAGE_MC_CREDIT_FEE
			,@PERCENTAGE_CREDIT_FTP_COST
	END --lstRatioNetCardCursor
	CLOSE lstRatioNetCardCursor
	DEALLOCATE lstRatioNetCardCursor

	--3.Tinh toan thu thuan the: Thu - Chi
	UPDATE [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
	SET 
		[DATE_MODIFIED] = getdate()
		,[DATE_MODIFIED_UTC] = getutcdate()

		,[ACT_TOTAL_NETCARD_PROFIT] = IsNULL(ACT_VS_DB_PROFIT_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_DB_PROFIT_USD,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_PROFIT_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_PROFIT_USD,0) + IsNULL(ACT_MC_CREDIT_FEE,0)
		,[ACT_TOTAL_NETCARD_COST] = IsNULL(ACT_VS_DB_FIXED_COST,0) +  IsNULL(ACT_VS_DB_EXP_COST,0) +  IsNULL(ACT_VS_DB_COST_VND,0) +  IsNULL(ACT_VS_DB_COST_USD,0) 
								+ IsNULL(ACT_MC_CREDIT_COST,0) + IsNULL(ACT_TOTAL_NETCARD_COST,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_FIXED_COST,0) 
								+ IsNULL(ACT_VS_CREDIT_EXP_COST,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_COST_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_COST_USD,0) + IsNULL(ACT_CREDIT_FTP_COST,0)
		,[ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT] = IsNULL(THU_THUAN_THE1,0) 
											+ (IsNULL(ACT_VS_DB_PROFIT_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_DB_PROFIT_USD,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_PROFIT_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_PROFIT_USD,0) + IsNULL(ACT_MC_CREDIT_FEE,0)) 
											- (  IsNULL(ACT_VS_DB_FIXED_COST,0) + IsNULL(ACT_VS_DB_EXP_COST,0) +  IsNULL(ACT_VS_DB_COST_VND,0) +  IsNULL(ACT_VS_DB_COST_USD,0) + IsNULL(ACT_MC_CREDIT_COST,0) + IsNULL(ACT_TOTAL_NETCARD_COST,0)
												 + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_FIXED_COST,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_EXP_COST,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_COST_VND,0) + IsNULL(ACT_VS_CREDIT_COST_USD,0) + IsNULL(ACT_CREDIT_FTP_COST,0)
												)

	WHERE [YEAR] = @iYear AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD

	--4.Cap nhat thu thuan the cho phan thu thuan

	DECLARE @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT float

	DECLARE lstGrandToalNetCardCursor CURSOR 
		  LOCAL STATIC READ_ONLY FORWARD_ONLY
			FOR 
				SELECT 
					[MA_NHAN_VIEN]
					,[ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT]
				FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
				WHERE [YEAR] = @iYear AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD

			OPEN lstGrandToalNetCardCursor
				FETCH NEXT FROM lstGrandToalNetCardCursor 
					INTO @USER_CODE, @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT

			WHILE @@FETCH_STATUS = 0
			BEGIN 

				--Cap nhat thu thuan the
				UPDATE [B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
				   SET [SYNC_VALUE] = ISNULL([SYNC_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
					  ,[FINAL_VALUE] = ISNULL([FINAL_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
				WHERE [YEAR] = @iYear AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [USER_CODE]=@USER_CODE AND [KPI_CODE]='TT03'


				 FETCH NEXT FROM lstGrandToalNetCardCursor 
					INTO @USER_CODE, @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT

			END --lstGrandToalNetCardCursor
			CLOSE lstGrandToalNetCardCursor
			DEALLOCATE lstGrandToalNetCardCursor

	
   
END
GO




-------SQL_Capnhat_Triger Ket qua thu thuan
GO

/****** Object:  Trigger [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_INSERT]    Script Date: 10/17/2018 11:48:12 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

-- =============================================
-- Author:		Datdq
-- Create date: 21/07/2018
-- Description:	Caclucate Total amount 
-- =============================================

ALTER TRIGGER [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_INSERT]
       ON [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
AFTER INSERT
AS
BEGIN
       SET NOCOUNT ON;
 
	DECLARE @TotalValue Float
	DECLARE @AllocateCode Nvarchar(50)

	DECLARE @USER_CODE varchar(50)
	DECLARE @YEAR int
	DECLARE @MONTH_PERIOD varchar(50)
	DECLARE @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT float	

	SELECT @AllocateCode = INSERTED.ACTUAL_RESULT_CODE
			, @USER_CODE = INSERTED.USER_CODE
			, @YEAR = INSERTED.[YEAR]
			, @MONTH_PERIOD = INSERTED.[MONTH_PERIOD]
       FROM INSERTED 
	   
	   --Lay ket qua thu thuan the
	   SELECT @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT = [ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT]
		FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
		WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN]=@USER_CODE
		
		--Cap nhat gia tri thu thuan the
	   UPDATE [B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
				   SET [SYNC_VALUE] = ISNULL([SYNC_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
					  ,[FINAL_VALUE] = ISNULL([FINAL_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
				WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [USER_CODE]=@USER_CODE AND [KPI_CODE]='TT03'				
				      
 
	--Tinh tong thu thuan
       SELECT @TotalValue = SUM(FINAL_VALUE) FROM B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
 
      UPDATE B_KPI_TOI_ACTUAL_RESULT SET TOTAL_AMOUNT_01 = @TotalValue WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode

	  
END
GO


GO

/****** Object:  Trigger [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_UPDATE]    Script Date: 10/18/2018 12:00:07 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

-- =============================================
-- Author:		Datdq
-- Create date: 21/07/2018
-- Description:	Caclucate Total amount 
-- =============================================

ALTER TRIGGER [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_UPDATE]
       ON [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
AFTER UPDATE
AS
BEGIN
       SET NOCOUNT ON;
 
	DECLARE @TotalValue Float
	DECLARE @AllocateCode Nvarchar(50)	

	DECLARE @USER_CODE varchar(50)
	DECLARE @YEAR int
	DECLARE @MONTH_PERIOD varchar(50)
	DECLARE @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT float	

	SELECT @AllocateCode = INSERTED.ACTUAL_RESULT_CODE
			, @USER_CODE = INSERTED.USER_CODE
			, @YEAR = INSERTED.[YEAR]
			, @MONTH_PERIOD = INSERTED.[MONTH_PERIOD]
       FROM INSERTED       
 
		--Lay ket qua thu thuan the
	   SELECT @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT = [ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT]
		FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
		WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN]=@USER_CODE
		
		--Cap nhat gia tri thu thuan the
	   UPDATE [B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
				   SET [SYNC_VALUE] = ISNULL([SYNC_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
					  ,[FINAL_VALUE] = ISNULL([FINAL_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
				WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [USER_CODE]=@USER_CODE AND [KPI_CODE]='TT03'				
				      
 
	--Tinh tong thu thuan

       SELECT @TotalValue = SUM(FINAL_VALUE) FROM B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
 
      UPDATE B_KPI_TOI_ACTUAL_RESULT SET TOTAL_AMOUNT_01 = @TotalValue WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
END
GO



>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
18/10/2018



---SQL cap nhat lai triger do chua sua dung upload thu thuan the
GO

/****** Object:  Trigger [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_INSERT]    Script Date: 10/19/2018 1:51:08 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO


-- =============================================
-- Author:		Datdq
-- Create date: 21/07/2018
-- Description:	Caclucate Total amount 
-- =============================================

ALTER TRIGGER [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_INSERT]
       ON [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
AFTER INSERT
AS
BEGIN
       SET NOCOUNT ON;
 
	DECLARE @TotalValue Float
	DECLARE @AllocateCode Nvarchar(50)

	DECLARE @USER_CODE varchar(50)
	DECLARE @YEAR int
	DECLARE @MONTH_PERIOD varchar(50)
	DECLARE @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT float	

	SELECT @AllocateCode = INSERTED.ACTUAL_RESULT_CODE
			, @USER_CODE = INSERTED.USER_CODE
			, @YEAR = INSERTED.[YEAR]
			, @MONTH_PERIOD = INSERTED.[MONTH_PERIOD]
       FROM INSERTED 
	   
	 --  --Lay ket qua thu thuan the
	 --  SELECT @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT = [ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT]
		--FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
		--WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN]=@USER_CODE
		
		----Cap nhat gia tri thu thuan the
	 --  UPDATE [B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
		--		   SET [SYNC_VALUE] = ISNULL([SYNC_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
		--			  ,[FINAL_VALUE] = ISNULL([FINAL_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
		--		WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [USER_CODE]=@USER_CODE AND [KPI_CODE]='TT03'				
				      
 
	--Tinh tong thu thuan
       SELECT @TotalValue = SUM(FINAL_VALUE) FROM B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
 
      UPDATE B_KPI_TOI_ACTUAL_RESULT SET TOTAL_AMOUNT_01 = @TotalValue WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode

	  
END
GO




----------------------------------
GO

/****** Object:  Trigger [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_UPDATE]    Script Date: 10/19/2018 1:51:19 PM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO


-- =============================================
-- Author:		Datdq
-- Create date: 21/07/2018
-- Description:	Caclucate Total amount 
-- =============================================

ALTER TRIGGER [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_UPDATE]
       ON [dbo].[B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
AFTER UPDATE
AS
BEGIN
       SET NOCOUNT ON;
 
	DECLARE @TotalValue Float
	DECLARE @AllocateCode Nvarchar(50)	

	DECLARE @USER_CODE varchar(50)
	DECLARE @YEAR int
	DECLARE @MONTH_PERIOD varchar(50)
	DECLARE @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT float	

	SELECT @AllocateCode = INSERTED.ACTUAL_RESULT_CODE
			, @USER_CODE = INSERTED.USER_CODE
			, @YEAR = INSERTED.[YEAR]
			, @MONTH_PERIOD = INSERTED.[MONTH_PERIOD]
       FROM INSERTED       
 
		----Lay ket qua thu thuan the
	 --  SELECT @ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT = [ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT]
		--FROM [B_KPI_TOI_NETCARD_RESULT_CALCULATED_TMP]
		--WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [MA_NHAN_VIEN]=@USER_CODE
		
		----Cap nhat gia tri thu thuan the
	 --  UPDATE [B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
		--		   SET [SYNC_VALUE] = ISNULL([SYNC_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
		--			  ,[FINAL_VALUE] = ISNULL([FINAL_VALUE],0) + ISNULL(@ACT_GRANDTOTAL_NETCARD_PROFIT,0)
		--		WHERE [YEAR] = @YEAR AND [MONTH_PERIOD] = @MONTH_PERIOD AND [USER_CODE]=@USER_CODE AND [KPI_CODE]='TT03'				
				      
 
	--Tinh tong thu thuan

       SELECT @TotalValue = SUM(FINAL_VALUE) FROM B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
 
      UPDATE B_KPI_TOI_ACTUAL_RESULT SET TOTAL_AMOUNT_01 = @TotalValue WHERE ACTUAL_RESULT_CODE = @AllocateCode
END
GO


>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
25/10/2018


---SQL sua lấy KPI Name, KPI Unit tu bang master

GO


SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO



ALTER View [dbo].[vwB_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL]
as
select 
	DISTINCT
		B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ID
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ACTUAL_RESULT_CODE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.YEAR
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.MONTH_PERIOD
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.EMPLOYEE_ID
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.USER_CODE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.VERSION_NUMBER
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.KPI_ID
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.KPI_CODE
     , (CASE WHEN  mkpi.KPI_NAME IS NULL THEN B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.KPI_NAME
			ELSE mkpi.KPI_NAME END) AS KPI_NAME	
     , mkpi.UNIT AS KPI_UNIT
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.LEVEL_NUMBER
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.RATIO
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.PLAN_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.SYNC_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.FINAL_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.PERCENT_SYNC_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.PERCENT_FINAL_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.PERCENT_MANUAL_VALUE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.DESCRIPTION
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.REMARK
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.LATEST_SYNC_DATE
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ASSIGNED_USER_ID
     , USERS_ASSIGNED.USER_NAME    as ASSIGNED_TO
     , TEAMS.ID                    as TEAM_ID
     , TEAMS.NAME                  as TEAM_NAME
     , TEAM_SETS.ID                as TEAM_SET_ID
     , TEAM_SETS.TEAM_SET_NAME     as TEAM_SET_NAME

     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.DATE_ENTERED
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.DATE_MODIFIED
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.DATE_MODIFIED_UTC
     , USERS_CREATED_BY.USER_NAME  as CREATED_BY
     , USERS_MODIFIED_BY.USER_NAME as MODIFIED_BY
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.CREATED_BY      as CREATED_BY_ID
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.MODIFIED_USER_ID
     , LAST_ACTIVITY.LAST_ACTIVITY_DATE
     , TAG_SETS.TAG_SET_NAME
     , vwPROCESSES_Pending.ID      as PENDING_PROCESS_ID
     , B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_CSTM.*
  from            B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL
  LEFT JOIN M_KPIS mkpi ON (mkpi.KPI_CODE = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.KPI_CODE AND mkpi.DELETED=0 AND mkpi.STATUS=1)
  left outer join USERS                      USERS_ASSIGNED
               on USERS_ASSIGNED.ID        = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ASSIGNED_USER_ID
  left outer join TEAMS
               on TEAMS.ID                 = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.TEAM_ID
              and TEAMS.DELETED            = 0
  left outer join TEAM_SETS
               on TEAM_SETS.ID             = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.TEAM_SET_ID
              and TEAM_SETS.DELETED        = 0

  left outer join LAST_ACTIVITY
               on LAST_ACTIVITY.ACTIVITY_ID = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ID
  left outer join TAG_SETS
               on TAG_SETS.BEAN_ID          = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ID
              and TAG_SETS.DELETED          = 0
  left outer join USERS                       USERS_CREATED_BY
               on USERS_CREATED_BY.ID       = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.CREATED_BY
  left outer join USERS                       USERS_MODIFIED_BY
               on USERS_MODIFIED_BY.ID      = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.MODIFIED_USER_ID
  left outer join B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_CSTM
               on B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL_CSTM.ID_C     = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ID
  left outer join vwPROCESSES_Pending
               on vwPROCESSES_Pending.PARENT_ID = B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.ID
 where B_KPI_TOI_ACT_RESULT_DETAIL.DELETED = 0

GO



------SQL loi bo KPI khong sua duoc

GO

/****** Object:  StoredProcedure [dbo].[spM_GROUP_KPI_DETAILS_Update]    Script Date: 10/26/2018 11:47:49 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO



ALTER Procedure [dbo].[spM_GROUP_KPI_DETAILS_Update]
	( @ID                                 uniqueidentifier output
	, @MODIFIED_USER_ID                   uniqueidentifier
	, @ASSIGNED_USER_ID                   uniqueidentifier
	, @TEAM_ID                            uniqueidentifier
	, @TEAM_SET_LIST                      varchar(8000)
	, @KPI_ID                             uniqueidentifier
	, @KPI_CODE                           nvarchar(50)
	, @KPI_NAME                           nvarchar(200)
	, @GROUP_KPI_ID                       nvarchar(50)
	, @UNIT                               int
	, @RATIO                              float
	, @MAX_RATIO_COMPLETE                 float
	, @DESCRIPTION                        nvarchar(max)
	, @REMARK                             nvarchar(max)

	, @TAG_SET_NAME                       nvarchar(4000)
	)
as
  begin
	set nocount on
	
	declare @TEAM_SET_ID         uniqueidentifier;
	exec dbo.spTEAM_SETS_NormalizeSet @TEAM_SET_ID out, @MODIFIED_USER_ID, @TEAM_ID, @TEAM_SET_LIST;

	if not exists(select * from M_GROUP_KPI_DETAILS where ID = @ID) begin -- then
		if dbo.fnIsEmptyGuid(@ID) = 1 begin -- then
			set @ID = newid();
		end -- if;
		insert into M_GROUP_KPI_DETAILS
			( ID                                 
			, CREATED_BY                         
			, DATE_ENTERED                       
			, MODIFIED_USER_ID                   
			, DATE_MODIFIED                      
			, DATE_MODIFIED_UTC                  
			, ASSIGNED_USER_ID                   
			, TEAM_ID                            
			, TEAM_SET_ID                        
			, KPI_ID                             
			, KPI_CODE 
			, KPI_NAME                           
			, GROUP_KPI_ID                       
			, UNIT                               
			, RATIO                              
			, MAX_RATIO_COMPLETE                 
			, DESCRIPTION                        
			, REMARK                             

			)
		values
			( @ID                                 
			, @MODIFIED_USER_ID                   
			,  getdate()                          
			, @MODIFIED_USER_ID                   
			,  getdate()                          
			,  getutcdate()                       
			, @ASSIGNED_USER_ID                   
			, @TEAM_ID                            
			, @TEAM_SET_ID                        
			, @KPI_ID 
			, @KPI_CODE                             
			, @KPI_NAME                           
			, @GROUP_KPI_ID                       
			, @UNIT                               
			, @RATIO                              
			, @MAX_RATIO_COMPLETE                 
			, @DESCRIPTION                        
			, @REMARK                             

			);
	end else begin
		update M_GROUP_KPI_DETAILS
		   set MODIFIED_USER_ID                     = @MODIFIED_USER_ID                   
		     , DATE_MODIFIED                        =  getdate()                          
		     , DATE_MODIFIED_UTC                    =  getutcdate()                       
		     , ASSIGNED_USER_ID                     = @ASSIGNED_USER_ID                   
		     , TEAM_ID                              = @TEAM_ID                            
		     , TEAM_SET_ID                          = @TEAM_SET_ID                        
		     , KPI_ID                               = @KPI_ID
			 , KPI_CODE                               = @KPI_CODE                             
		     , KPI_NAME                             = @KPI_NAME                           
		     , GROUP_KPI_ID                         = @GROUP_KPI_ID                       
		     , UNIT                                 = @UNIT                               
		     , RATIO                                = @RATIO                              
		     , MAX_RATIO_COMPLETE                   = @MAX_RATIO_COMPLETE                 
		     , DESCRIPTION                          = @DESCRIPTION                        
		     , REMARK                               = @REMARK                             

		 where ID                                   = @ID                                 ;
		--exec dbo.spSUGARFAVORITES_UpdateName @MODIFIED_USER_ID, @ID, @NAME;
	end -- if;

	if @@ERROR = 0 begin -- then
		if not exists(select * from M_GROUP_KPI_DETAILS_CSTM where ID_C = @ID) begin -- then
			insert into M_GROUP_KPI_DETAILS_CSTM ( ID_C ) values ( @ID );
		end -- if;


	end -- if;
	if @@ERROR = 0 begin -- then
		exec dbo.spTAG_SETS_NormalizeSet @MODIFIED_USER_ID, @ID, N'KPID0101', @TAG_SET_NAME;
	end -- if;

  end
GO

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
28/10/2018

----SQL sua lai trung ma nhan vien
GO

SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

-- Copyright (C) 2005 SplendidCRM Software, userinfo.Inc. All rights reserved.
-- NOTICE: This code has not been licensed under any public license.
-- 01/20/2006 Paul.  Return all fields so that the grid can display custom fields.
-- Since vwUSERS does not include the description, userinfo.returning all fields should not impact performance.
-- 05/02/2006 Paul.  DB2 is particular about how * is used.  
-- 10/27/2007 Paul.  vwUSERS now returns the full name as NAME as it was needed for email templates. 
ALTER View [dbo].[vwEMPLOYEES_List]
as
select
	DISTINCT
	 userlist.*
	, userinfo.BUSINESS_CODE AS LIMIT_DATA_BUSINESS_CODE-- Nghiep vu chuc nang						 
	, userinfo.POSITION_ID AS LIMIT_DATA_POSITION_ID-- CHUC DANH
	, userinfo.TITLE_NAME AS LIMIT_DATA_TITLE_NAME-- CHUC VU
	, userinfo.PARENT_ID AS LIMIT_DATA_PARENT_ID
	, userinfo.MAIN_POS_ID AS LIMIT_DATA_MAIN_POS_ID
	, userinfo.POS_ID AS LIMIT_DATA_POS_ID
	, userinfo.AREA_ID AS LIMIT_DATA_AREA_ID
	, userinfo.REGION_ID AS LIMIT_DATA_REGION_ID
	, userinfo.ORGANIZATION_ID AS LIMIT_DATA_ORGANIZATION_ID
  from vwEMPLOYEES userlist
LEFT JOIN  vwUSER_INFOS userinfo ON (userlist.ID = userinfo.EMPLOYEE_ID)
GO

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
06/11/2018

----SQL sua loi khong view duoc ket qua

GO

/****** Object:  View [dbo].[vwEMPLOYEES_Edit]    Script Date: 11/7/2018 12:19:28 AM ******/
SET ANSI_NULLS ON
GO

SET QUOTED_IDENTIFIER ON
GO

-- Copyright (C) 2005 SplendidCRM Software, Inc. All rights reserved.
-- NOTICE: This code has not been licensed under any public license.
ALTER View [dbo].[vwEMPLOYEES_Edit]
as
select vwEMPLOYEES.*
     , dbo.fnFullAddressHtml(vwEMPLOYEES.ADDRESS_STREET, vwEMPLOYEES.ADDRESS_CITY, vwEMPLOYEES.ADDRESS_STATE, vwEMPLOYEES.ADDRESS_POSTALCODE, vwEMPLOYEES.ADDRESS_COUNTRY) as ADDRESS_HTML
	, userinfo.BUSINESS_CODE AS LIMIT_DATA_BUSINESS_CODE-- Nghiep vu chuc nang						 
	, userinfo.POSITION_ID AS LIMIT_DATA_POSITION_ID-- CHUC DANH
	, userinfo.TITLE_NAME AS LIMIT_DATA_TITLE_NAME-- CHUC VU
	, userinfo.PARENT_ID AS LIMIT_DATA_PARENT_ID
	, userinfo.MAIN_POS_ID AS LIMIT_DATA_MAIN_POS_ID
	, userinfo.POS_ID AS LIMIT_DATA_POS_ID
	, userinfo.AREA_ID AS LIMIT_DATA_AREA_ID
	, userinfo.REGION_ID AS LIMIT_DATA_REGION_ID
	, userinfo.ORGANIZATION_ID AS LIMIT_DATA_ORGANIZATION_ID
  from            vwEMPLOYEES
  left outer join USERS  on USERS.ID = vwEMPLOYEES.ID
  LEFT JOIN  vwUSER_INFOS userinfo ON (vwEMPLOYEES.ID = userinfo.EMPLOYEE_ID)
GO










